惠康出左復刻版可口可樂裝！超靚！

周街都有得買喎

7仔 各大超市有售

Sor啱啱入去先見到

利申十日先出門口一次添置杯麵汽水

7仔 50蚊4支

好彩我無帶袋無買，惠康18.5一枝仆街

下意識覺得超市平

惠康打手